叫siri講笑話 佢咁答我

係咪old news?

樓主個樣都係一個笑話

對唔住我都無得簡

樓主個名都係一個笑話

古基Hi

有日本將軍叫澳古巨基咩